「新海誠」天氣之子PV(後報ver)

正撚到

好睇

係咪邊間睇都一樣？有無分咩版本？

有分

打錯
冇分...
日本就有imax版

點解香港無